{
    "question": "Fungsi dari gerakan kaki dari renang gaya bebas adalah sebagai.....    2 poin\r\na. Peluncur gerakan\r\nb. Sumber tenaga\r\nc. Tenaga pendorong atau tenaga penggerak\r\nd. Tenaga peluncur atau tenaga penggerak\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Pendorong atau tenaga gerak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena kaki dapat mendorong dan menjadi tenaga gerak pada saat berenang</p><p>[tex] \\purple{\\fcolorbox{blue}{yellow}{\\boxed{\\red{x \\: c \\:  s\\: m}}}}[/tex][tex] \\purple{\\fcolorbox{blue}{yellow}{\\boxed{\\red{semogamembantu}}}}[/tex]</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "ukara-ijo-patin-krasak-ukara-ing-dhuwur-menawa-ditulis-nganggo-ak-696",
            "question": "Ukara ijo patin Krasak ukara ing dhuwur menawa ditulis nganggo aksara jawa yaitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>..............................</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-kedua-tangan-digerakkan-bersama-sama-digerakkan-ke-depan-di-at-142",
            "question": "7. kedua tangan digerakkan bersama-sama digerakkan ke depan di atas permukaan air disebut    gaya..........\r\na. bebas\r\nb. rimau\r\nC.\r\ndada\r\nd. butterfly\r\ne.\r\npunggung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> A bebas  </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p><p></p><p>maaf kalo salah jawaban nya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-fungsi-tes-kebugaran-jasmani-jelaskan-901",
            "question": "Sebutkan fungsi tes kebugaran jasmani! Jelaskan!...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Fungsi Tes kebugaran jasmani bertujuan mengevaluasi kondisi kesehatan dan fisik seseorang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-macam-macam-teknik-dasar-bola-voli-555",
            "question": "Jelaskan macam macam teknik dasar bola voli\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik dasar bola voli yang terbagi menjadi empat, yakni, service, passing (umpan), block, dan smash atau spike.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>iya sama sama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-dan-jabatan-siapa-yang-membacakan-undang-undang-das-327",
            "question": "Sebutkan nama dan jabatan siapa yang membacakan undang undang dasar 1945\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ir. soekarno jabatannya sebagai presiden </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>IR soekarno</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermafaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lompat-tinggi-merupakan-salah-satu-dari-cabang-olahraga-a-bo-844",
            "question": "Lompat tinggi merupakan salah satu dari cabang olahraga....    A. Bola besar\r\n B. Bola kecil\r\n C. Atletik\r\n D. Senam",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah</p><p>edit:plis jangan hapus jawabanku,aku butuh poinnya,makasih jika jawabanku ga dihapus</p><p>edit:jadikan jawaban tercedas</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. Atletik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lompat tinggi adalah cabang dari atletik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pendaratan-pada-lompat-harimau-menggunakan-akepala-btangan-c-581",
            "question": "Pendaratan pada lompat harimau menggunakan. A.Kepala B.Tangan. C.Kaki. D.Punggung ~TOLONG DIJAWAB SECEPATNYA BEBERAPA JAM LAGI DIKUMPULKAN TERIMA KASIH!;~\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Kaki</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu-!!</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Kaki</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "komponen-kebugaran-jasmani-228",
            "question": "Komponen kebugaran jasmani\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.tali</p><p>2. petilompat</p><p>3. holahop</p><p>dll</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "permainan-ini-biasa-dilakukan-oleh-anak-anak-permainannya-diawal-397",
            "question": "Permainan ini biasa dilakukan oleh anak-anak, permainannya diawali dengan memukul bola kecil yang dilempar oleh lawan, dilanjutkan dengan lari ke pos 1 \u2013 pos 2 \u2013 pos 3 \u2013 kembali ke tempat asal, jika berhasil maka mendapatkan satu point, permainan ini adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kasti</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl salah ya kak</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>permainan bola kasti</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penyakit-penyakit-yang-timbul-dari-penyalahgunaan-narkoba-secara-237",
            "question": "Penyakit-penyakit yang timbul dari penyalahgunaan narkoba secara berlebihan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>Gangguan Fungsi hati</li><li>Gangguan Sistem Imunitas </li><li>Gangguan sistem saraf </li><li>Gangguan pada pembuluh darah dan Jantung. </li></ul><p></p><p></p><p></p><h3>Maaf kalau salah</h3><h3>semoga membntu^^</h3>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>- gangguan fungsi hati</p><p>- gangguan sistem imunitas</p><p>- gangguan sistem saraf</p><p>- gangguan pada pembuluh darah dan jantung.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}